<好撚嬲>麗晶居民被控擾亂秩序提堂

周六（24日）觀塘遊行當天，九龍灣居屋屋苑麗晶花園有街坊包圍管理處，據稱是因為管理公司突然宣布更改大門密碼，做法引起街坊不滿。警方於凌晨到達現場，有街坊不滿警方介入起哄，警方於現場拘捕至少兩人。兩名被告林志興 （35 歲）及凌承宗（26 歲）今早在觀塘裁判法院提堂，兩人分別被控一項「在公眾地方作出擾亂秩序的行為」罪，法庭批准控方申請將案件押後至 10 月 21 日再訊，期間兩人獲准以 4000 元現金擔保。

林志興及凌承宗分別報稱為社福人士及郵政局合約員工，他們均是居於麗晶花園的居民。兩人自周日凌晨被捕後一直未獲保釋，今早直接由警車押送到庭，二人分別右邊面及額頭有傷包上敷料。兩人分別被控一項「在公眾地方作出擾亂秩序的行為」罪，控罪指他們在麗晶花園 19 座外公眾地方作出擾亂秩序行為，即拍打警車 Am 9800 的車身，以及使用侮辱性的言詞，而上述行為相當可能會導致社會安寧破壞。

控方不反對二人保釋，但要求法庭頒佈保釋條件，包括要求二人遵守宵禁令，定期到警署報到，及不得以直接或間接方式干擾麗晶花園保安人員，以及不得在麗晶花園管理處，即第 9 座地下 10 公尺範圍內停留，條件獲法庭接納。

控方申請將案件押後至 10月 21日再訊，以等待警方作進一步調查。控方又透露，二人當日的行為是由於不滿保安員某些行為所致，警方會研究會否就二人針對保安員行為加控其他控罪。

三個黑警行私刑就告襲擊39，而家居民係自己屋企樓下要求管理處交代，你成班黑警就無啦啦衝入去拉人，仲要研究加控其他控罪？

Cls

屌你老母 保安大撚過業主

cls

快撚到

屌呀

cls..妹仔大過主人婆...

保安大過業主

唔好交管理費!

On9

麗晶其他業主識做未

連街坊都搞 仲要極快起訴
咩撚野保安黎架仲邪過d住戶

你老味

死黑警

痴線 唔比人番屋企仲要比人告

業主無撚用

業主比保安仔玩死，笑死了

痴撚線

垃圾麗晶

五大訴求缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

業主丫拿

業主比人告 笑死

屌你老母 做業主做到比人撚狗咁

保安拉業主

戇鳩

交管理費叫人拉自己

保安出頭天

比幾千萬買樓...原來地位仲低過保安保安咁把炮...以後零利是了

個個月俾錢請管理公司返嚟玩鳩自己

麗晶都係公眾地方咩？

癲咗真係.....cls

抵撚死

請保安拉自己

中產都自身難保

港共

港豬遲啲連屋企都無得返既時候再黎喊冤啦 而家未燒到埋身繼續返工

你老母都抵撚死

正式楊狼狗咬春袋

居民應該反告返班黑警

咪撚再交管理費啊喂！

唔比入管理處，咪唔交管理費囉。
你係業主/租客嘅話，管理處無權趕你走

今年利是慳返。

Blocked

其他業主做野啦屌

嘩真係痴撚線架喎呢單野...
投訴自己屋企保安然後比人拉已經好撚on9
依家仲要因為咁樣要有宵禁 仲話唔撚比停留
乜撚野事呀到底依家?

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

痴線

咁撚過份，仲話冷靜，點撚冷靜呀，軍政府呀而家。

十足十以前成日笑個啲支那新聞咁
荒謬到

公眾地方？

垃圾花園

仲要唔比直接/間接揾保安
到底d管理費比黎做乜春

法庭其實跟咩準則，大佬前因後果睇晒，普通人都知咩事啦。。。

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼

CLS

返屋企都犯法

屌你老母真係痴撚線呢個政府

係，笑笑下原來就到自己

遲d 業主大會都變非法集會

屌你老母

CLS, 居民咁都唔換走保安公司以後要跪保安

日日去屌鳩個食Q啦
一過大門佢同你講早晨
住客就應該回句屌你老母

支持擺交管理費

on撚9

一定要換！

痂撚線

麗晶居民，做野啦

屌

仆街啦

同支那一樣
尋釁滋事

on9麗晶

香港而家係咪要玩到著制服就大撚晒？連保安都大成咁？

好yeah

準則？ 你同軍政府講準則？

Push 721 811 825

屌你老母一齊罷交管理費 另外再選過個法團啦

拆撚左間野佢

麗晶人以後點出街呀

麗晶有業主立案法團未？
仲唔換管理公司？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

嘩 仆街 咁都得 罷交管理費啦

藍絲業主唔知會點呢

完全失控

班保安新年唔好有期望

被看門狗咬

嘩唔比返屋企依家告返你轉頭
仲比管理費呀？
下年新年你班廢老唔洗諗收利是

機場機場

個法團主席係民賤聯既人，所以可以妹仔大過婆

屌佢老母死黑警
死撚晒都唔抵可憐

痴撚線 黑警死未呀

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

都幾肯定有狗係管理處入面發力

罷交管理費
罷免法團
換管理公司

係我就等果條藍絲保安收工啦

幾時先有報應？ 我等唔切，好想見到佢地死哂全家

屌你老母痴撚柒線
成個香港真係要洗牌先得

邪惡既政權

畀錢請管理公司然後拉鳩自己，真係世界奇聞

Push

屌係咪戇鳩架

俾完管理費仲要俾保安阿叔撚到坐監。

麻包袋保護保安

呢間管理處一定同建制有關

真係香港嘅寫照

香港啲保安 (警蝨) 都係惡過主人

哇屌

蛇齋餅夠唔夠派呀

痴撚線香港

班狗係告市民方面真係好撚快手腳

推

立即解散重組啦屌

真係好撚痴線
變哂中共式 解決提出問題既人

痴能線

係自己屋企既樓下都唔撚得

痴撚線，有家不得歸

公眾地方內擾亂秩序行為
(1)任何人在為某事情而召開的公眾聚集中作出擾亂秩序行為，或煽惑他人作出此種行為，以阻止處理該事情，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁12個月。
(2)任何人在公眾地方作出喧嘩或擾亂秩序的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，或派發或展示任何載有此等言詞的文稿，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧破壞，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁12個月。

屌
721呢班白衫恐怖份子呢？
荃灣砍到手足殘廢嘅黑社會呢？
又唔見咁快手捉到 屌佢老母

痴撚線 住係果到都要比人拉

可唔可以私了理班警?

擾亂自己屋企秩序?
居民唔比落管理處 ?

家下啲蓋世太保連屋苑保安都做埋?

麗晶居民，係時候到你哋起革命

cls
唔畀人返屋企仲要又拉又鎖
咩世界

新年無利是收 仲唔係保安界核彈

香港市民早兩個月開始已經比有槍保安玩死

on9

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第36日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

真心希望住麗晶既巴絲一撚定要出聲
要寫投訴信個D我地一定會幫手的

屌 依家既香港真係on撚9

diu

冇利是
新年就舉牌寫住冇利是

好撚痴線 比個保安改左密碼返唔到屋企
比人告返轉頭

驗傷啦！

外判集團
專請退休警

被沉默殺死了自己

痴尻線，屋企都冇得返

咁咪要拉晒d 黑警

使用侮辱性的言詞

侮popo罪

妹仔大過主人婆
你班政治冷感中產feel到未

我要佢工都冇得開成家餓撚死

成個物管換過得唔得？

光復麗晶

拎住一袋二袋唔開門畀你就仆街

cls
去樓下管理處問嘢都唔得

呢啲野要法律界去做，屌下個庭點解standard差咁遠

#26食餅有餅味

•12m

完全封鎖

終於以言入罪，侮辱性言詞都可以構成破壞社會安寧，完全係變左大陸既管治手法，仲要實施埋宵禁

香港人仲想訓？燒到埋身啦！

呢條同大陸既尋釁滋事一尻樣
百搭
所有反政府既通通監獄見
我屌你老母呀共產黨

基本嘢啦

CLS

黑警冚家剷

如果附近居民唔認為社會安寧被破壞呢

咁快提堂?

痴鳩線，日日落管理處屌柒班仆街啦

上次馬鞍山個單都有後續屌到個保安反皮 點解今次呢班麗晶廢居民好似無曬後續

［國際文宣］91機場要預先對外國文宣

推到麗晶居民做野

blocked

#40馬照跑

•11m

完全封鎖

On撚9 住麗晶真係慘 d保安仲惡過大拿拿幾百萬買樓既住戶

幾時先會炒左成個管理處

係咪觀塘狗屋
圍爆佢

啱啦 全港管理公司效仿下
日日6點過後 嚴禁黑色衣物人士進入
情節嚴重 最好可以立法規管 黑色既任何死物出現係香港

唔俾佢係大堂出現即係唔俾佢翻屋企啫

Cls世界...

二人分別右邊面及額頭有傷包上敷料
又比黑警打？

戇撚鳩保安

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

好撚嬲

私人地方定公眾地方。。？

究竟可以有幾荒謬

他們均是居於麗晶花園的居民

麗晶樓價

香港職業貴賤排行：警犬>食蕉>>>>>>>>>>ALL

做業主低賤過保安

門口狗咬返主人？！

麗晶居民做野未

要求再去麗晶聲援
保安改密碼唔俾人番屋企呀依家

戇撚鳩自己地方被人咁搞

屌你老母香港真係痴撚線

保安食屎狗

痴線 保安大過住戶

cls仲要加控
保安大過業主

//除了物業管理公司，居民將矛頭指向民建聯前區議員、屋苑業委會主席潘進源。]居民指由於麗晶花園沒有業主立案法團，每年每座選出一個業委代表，根據屋苑公契，每座樓有20%業權份數可召開會議和投票，否則現任座代表自動連任。居民稱若有競爭，即使對手取得足夠授權票，現任委員缺席投票，連帶其所持的授權票，導致流會、自動連任。他批評，業委會主席潘進源至今未有露面。//

想光復麗晶，首先要踢走潘進源，希望今次班中產港豬會爭氣啲

癡撚咗線呀？

以後邊個唔聽保安講 就告邊個

利是一人要比一萬

唔係告你地襲擊

全港以後唔封利是比食蕉，唔知果個食蕉會點呢

各位業主，星期三識做

買樓買得咁爽

721仲係一個都冇
市民就係咁上，屌你老母

保安知唔知邊個出緊糧？

我係麗晶居民就唔忍

強權。 咁就洗一把錢一， 可有能留案底。

一人要十萬，唔係就擾亂秩序

唔係法團，只係業主委員會
仲要唔係每一座都有座代表

咁撚快就可以告 食撚屎

警察睇你唔順眼既話你過馬路都會被人告

點唔經過管理處返屋企
拆撚左佢囉

痴撚線架

業主唔可以去管理處
最大笑話

真係好荒謬

集體唔好交管理費

想知後續
麗晶有冇任何一位保安需負責？
上次黃埔偷偷開閘放狗個位仲係咪做緊？

一日冇後果 只會更多保安做呢啲嘢
推到有答案為止

出糧被保安, 然後自己被拉返

唔係私家路黎㗎咩？

屌痴撚線，係自己屋企都擾亂秩序？住係呢到，投訴管理處好合理姐？政府食咗屎
支持麗晶居民罷交管理費，再日日投訴玩殘管理處

不得以直接或間接方式干擾麗晶花園保安人員..... 即豁免交管理費嗎？

換保安啦！
屌佢老母 幾百萬買層樓返黎受保安氣？

業主無屋企返，咪送佢去監倉住囉，呢個政府真係CLS。
麗晶手足唔該煲大佢，開個記者會等全世界都知，重要炒撚哂班保安。

買私樓變成咁
Cls

屌 乜鳩

賣樓啦，啲閪地方保案狗大過業主！

麗晶居民咁都唔換走個保安公司 荒謬既事陸續有黎

麗晶花園
警察

星期3有戲睇

麗晶居民一定要聲援，呢單告得入的話大家唔洗再返屋企都似
全港居苑都係

業主比保安仔玩 傻仔

我屌你老母

痴撚線
話你知唔撚好投訴拉鳩哂你地班死廢青

快啲搵外國記者講香港人嘅私人產業受唔到保障

咁佢告公眾地方喎
咁打私人地方同公眾地方完全唔同 唔係就得嫁啦咩？？
同埋管理署做唔到佢本應要做既野 先會引申到居民係保安室搵答案

利申乜都唔識 靠推理

黑警，律政司玩嘢

同大陸一樣
維權就比人告顛覆國家
香港玩撚完

管理處應該要負責所有費用

看門狗日日屌啦

咁賣得啦
買完連屋企都唔番得
CLS

Cls,物管食蕉大嘅？學吓人地景林邨，人地公屋關公都做得好燃過你

保皇黨屬下嘅保安惡過狗

保安攔住d黑衫黑褲既人要求出示住戶証先比入果陣就私人地方lor
報警拉人要告果陣就公眾地方
麗晶保安世界第一

點玩 話告就告 冇成本既屌

真心好痴線
各位事不關己撚 繼續做順民啦 屋企都冇得返仲要告鳩你

建議麻包袋個保安

不撚知所謂

真心痴撚線
保安同黑警一樣大撚哂

犀利。保安都想升級。

o

同大陸屋苑有咩分別，保安惡這業主

痴9線
自己屋企唔番得
仲要俾人告？

保安狗唔駛指意收到利是

成件事真係好笑

自己番自己屋k
居然唔俾入
仲要告鳩你

係咪想學大陸強征土地 伸業主一腳 出街
霸埋間屋

屌你老母
今晚有自發居民大會
一齊去屌撚死班垃圾保安 物管 潘狗

大家識做啦
唔想連屋企都無得番記得唔好選建制班人
開始要講選舉
講選舉班建制先識驚

文宣

垃圾黑警

屌 可唔可以告返佢哋濫用法庭程序，為了不當目的或以欺壓方式，在沒有任何合理法律基礎下，妄用法庭程序

個保安係咪狗隻家屬？咁撚高效率既？

唔好俾利是呀

話你知業主都唔夠個訓教保安大啊
之後小心你叫醒個保安話你滋擾佢告鳩你

蚑那有法律就唔係蚑那

圍狗屋

鎖好出面個閘, 唔好比警狗入
再慢慢同管業處理論

自己投邊個？
自作自受

咩世界? 自己屋企比人搞重要比保安搞?

樓價大跌，攬炒

乜撚野擾亂秩序，同人鬧交都唔俾？

告唔入都唔會有懲罰

真正既無成本，可以玩鳩人，點解唔告

屌你老母痴撚線

政治冷感既代價

冇左你封利是會死咩

痴撚線，返屋企擾亂秩序

真係越嚟越無理，屌！！！

屈機 求其都搵到野告

新年利是制裁

證明你唔理政治，政治都會搵你，政治檢控喺暴政把持下而家係無孔不入

各位麗晶手足，如果自己係業主，一定唔可以再投潘黨，
如果老豆老母係業主，記得叫佢唔好再投潘黨，同埋記得要投票。
點解次次都係潘黨嬴，因為其他人根本唔去投，
得佢地成黨去投，所以緊係嬴。

又要比錢保釋 又要宵禁cls

痴撚線 自己屋企唔可以停留on9

講到尾係業主立案立團搞鬼，比民解聯背景嘅人做主席

關心吓麗晶花園！！！簡略概述呢幾年麗晶pk史

各位居民新年識做啦，向保安說不

返屋企都禁埋

保護費

麗晶居民日日屌班看更就啱

業主比保安撚返轉頭?

屌 有錢都唔買呢d地方
on9 妹仔大過主人婆

自己屋企都唔安全

吓 點解係公眾地方

兩人分別被控一項「在公眾地方作出擾亂秩序的行為」罪，控罪指他們在麗晶花園 19 座外公眾地方作出擾亂秩序行為，即拍打警車 Am 9800 的車身，以及使用侮辱性的言詞，而上述行為相當可能會導致社會安寧破壞。

係咪呢條片

仆街完全係選擇性執法

等d仆街籃絲知道依家港共幾撚痴線，屋企都番唔到。

而家喺屋企樓下爆粗都犯法?

當見到愈來愈多呢啲無稽事 就知我地愈來愈近

痴孖筋

麗晶花園正式割讓比中国香港警察部隊

721
811
Dklm

業主連自己屋企都返唔到

炒咗個管理公司佢啦

cls 居民點解唔可以係自己屋苑入面行！！！

如果我係住樓上果班就唔會比班垃圾保安再有好日子過

個社會就係要人起義

幾百萬，甚至過千萬買層樓，俾D保安搞到俾人告

同政府大過市民一樣道理

調轉咗..

好。新年唔洗比利是

全部封帛金

dklm

全花園擺交管理費啦 DLLM
比錢換黎唔准返屋企

係咪保安報警？
投訴佢
點解成日唔夠人講就出那渣招
真心好低素
肯定係心虛 知道道理唔喺自己嗰面
所以call埋黑狗同類幫拖

咁撚垃圾嘅中產真係第一次見

保安=退休警犯罪組織

Dklm 新年一蚊利是

不如告暴動

麗晶居民應該開緊急業主大會，擺免現主席和撤換保安公司。

永世唔洗比利是

猶差拉郵差

屌你老母 死警狗 我就唔撚信 你地唔駛找數

cls, 有睇live, 嬲L到

痴L線

要比其他啲唔理政治嘅睇下，比左大拿拿幾百個，
看更可以惡過你

陰鳩公 返屋企都唔撚准

呢啖氣點吞得落

CLS 喺屋企樓下比人拉 冇天理呀

f

cls 咁都得

有冇巴打起底係邊間保安物管推到佢仆街

使用侮辱性的言詞
屌你老母咪屌你老母囉
屌你老母呀死黑警
又無辱警罪嘅
真係自己作就當係法例？
遲下不如見到黑警要敬禮啦

冇利是！

幫建制派助攻

新年大家知點做

麗晶嘅街坊一齊投撚左個垃圾管理公司走

哈哈 連中產都搞埋

勁痴線，自己屋企都唔俾入

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

先生你住果間唔係麗晶花園，係麗晶賓館啊！

黑心講句少少覺得抵死冇事果時就大家唔理或者求其出左事先講以d問題業權係你手冇得怨人以排事件對買樓多樣睇法要睇下個業主立案法團係咩派人士先

btw 又咁亂告人真係好嬲以個政權

On撚9

唔肯換管理公司就日日搵野打去投訴
煩到保安自己唔撈
周圍都請保安, 又唔係難搵工

保安定獄卒？
業主定監犯？

cls dllm

新既都要審查下

業主無得返屋企，俾保安告，CLS

下個無再交管理費

平時唔見你咁快 痴線住客俾人搞番轉頭？？

新果間乜鬼南X保安會唔會又係潘黨？

On9 中共式檢控

痴撚線

麗晶居民咁都忍得？
幾百萬住監倉？

瑞安唔知咩.....好似689狼粉

係我一定玩撚玩班保安
咁撚7串

麗晶居民一定要踢撚走班仆街!
搞埋民建聯個舊大屎

好嬲diu
垃圾保安
業主真係要行動 踢走班垃圾

辱警罪？

cls 真係妹仔大過主人婆

瑞安係承建商應該有間係物管做對頭人

想知如果淨係講粗口，無其他行為，有咩罪可以告？

屌 你地住層樓定保安住呀 惡成禁 麗晶居民出下聲啦

沒有最荒謬！！

撐支那既希望有日受到同樣對待

街坊好無辜！

尋釁滋事罪

居民即刻組臨時法團擺免呢個ON9保安公司啦

日日行過都屌鳩d保安 好快就會唔撈

全港換走瑞安

換公司

拍打警車

漏夜改做中聯辦宿舍

炒撚哂d保安

推到佢仆街

死肥婆出嚟祭旗未

同啲中產講
你買樓，個保安惡撚過你，你都仲要被人告上庭啊

721

養狗咬主人

街坊唔可以忍

公眾地方？邊度公眾啊

其實同辱警罪冇分別 你下次街坊屌9佢地
跟唔順氣就捉你再求其搵條罪告

乜撚嘢事保安大過住客

612
721
811

而家啲保安、法團好多都濫權，
大陸人嗰套價值觀搬哂黎香港。
靠嚇、靠惡
將低俗變成上等
大陸人真係好嘔心。

仆你個臭街

白色恐佈，仲有冇投訴？

癡撚線

二人分別右邊面及額頭有傷包上敷料

麗晶居民識做啦！

一句講哂唔交管理費等佢自己食風啦

法團保安都係大陸人長者，佢地啲行為好L嘔心

有病

麗晶樓價比保安玩死
啲中產業主仲唔做野

麗晶居民仲忍？

現場俾狗大大力禁頭禁住係地下 係咁

佢係全部都唔俾入定黑衫唔俾入

DLLM保安惡過業主？

##picls
會唔會係咁？？？？

唔係仲唔換走LE D 仆街保安公司啊MA? 等到冇屋企番個陣就太遲.層樓幾百萬,D 業主都咁樣都忍到.?

屌黑警 咁都得 邊個係主人呀 保安係業主請返黎服務大家！

保安費係咪警察比?

屌你老母！！！！！

?????

支持麗晶居民唔好交管理費

屌 咩世界

瑞安物業管理有限公司管理

利是可以慳番

麗晶覺醒！

麗晶既市民一定要罷交管理費

而家啲操口音保安橫行霸道，根本就要學第一城咁，炒哂佢地用電子出入，平時都有錄影出入，怕咩人面辨別。

有d 好似公屋冇得換

有無律C住麗晶出下手?

今日麗晶，明日xx

所以千祈唔好做豬

我想講呢單野唔係淨係應用係麗晶
琴日麗晶 今日會一樣發生係你地屋苑住宅私人地方
你地可唔可以散開去 係真係好大單 自己地方唔可以停留 保安室唔可以停留 即係淨係可以係自己屋企先留得 簡單一句 即係乜野? 咪宵禁囉
佢地而家係比人告 仲要有其他不明既罪名 你地一個二個關心下得唔得

咁大個人唔係冇手呀？ 麻煩啲姐邊洗保安幫
照屌鳩佢老母啦

居民被告 咁撚惡死

721 ??

唔交管理費
含撚啦

而家啲保安以為共產黨會嘗銀萬兩

荒謬到唔知點回post

1823+申訴專員可以投訴到佢比人換走，
不過要耐力鬥長命

仲有冇人買佢啲樓

垃圾地方

根本要學第一城咁電子出入。而家好多保安都妹仔大過主人婆，串過馬L。

On撚尻，原告變被告

真係痴線

俾咁多錢管理費係用來拉自己

痴撚線 老闆屌你兩句 你發脾氣 報警搵黑警黎拉9你老闆 咩世界呀

公眾地方包唔包括私人屋苑嘅common area??

好撚荒謬

咁撚快判完

嬲爆

咁快提堂

傻撚左?

法律面前

Cls 仆街啦班黑警

屌你老母黐撚線

笑死 咁快提堂

這就是香港

收鳩間保安公司皮啦
都唔保障業主安全
叫咩保安

惡撚到呢
個個月畀錢養班玩死自己嘅人

變撚左做支那
郁d就話你擾亂秩序

咩世界

警權大到

仲諗住買麗晶 原來唔俾番屋企既
高過一百萬我唔會買

麗晶居民唔好交管理費

你以為黃毓民養熱狗慘遭叛變係好笑果陣
其實幾年後個個都會係毓民，比自己課金請既保安叛變
養狼狗咬春袋

Cls 而家法治社會變警治

痴線，唔交管理費啦

我討厭政治

日撚日組團落去屌撚到個保安部反皮啦！！
住喺度個保安唔撚認得你已經炒撚得啦！！
仲咁惡話唔認得有住戶匙卡都唔入得
乜撚野管業處咁撚大權力呀？？？

屌你老母乜撚野世界

你唔理政治，政治會黎搵你。

立即開緊急業主大會，即炒管理公司！

罷交管理費

正，重現三反五反，大家一齊來鬥地主囉

人分別右邊面及額頭有傷包上敷料

屌你老母 係自己樓下屌食蕉
都要比人拉+告+打

麗晶業主真係比世人恥笑
仲唔出黎聲討

好撚無辜

dllm cls

宜家保安大哂，cls

dllm
比錢買樓住仲要比人當狗咁管？？

香港有法治 得啖笑

咩撚野事呀依家

炒人未

香港法治英年早逝

個肥佬AGM 蘇生又準備通宵

其他用呢間管理公司嘅屋邨自己諗下
洗唔洗撒換管理公司

重組新業主立案法團管理委員會
更換保安公司

on 99

痴撚線 落去開街坊大會 比人告擾亂秩序？

on撚9
係咪要問"你地交幾多錢管理費呀？"

換左間物業管理啦，dklm

保安仲惡過班業主
點忍呀麗晶居民？

麗晶樓價跌到仆街

屌你班傳銷狗過主啦
仲大大聲Herbalife
家下我屌埋你老母呀

投訴嗰保安 反而比嗰保安報警拉

仆街保安同埋黑警

成個社會都好反智，撐政府就殺人放火金腰帶

收工返唔到屋企
大閘密碼俾人改埋
咪去問保安咩事
點知保安話未見過你仲報警拉你
呢個就係未來嘅香港

cls，惡撚到

cls麗晶住戶新年識做啦

【企出嚟】你哋一小步，香港一大步

民事告鳩間公司啦
又返唔到屋企 仲要俾人拉
樓價又跌幾成 就係因為間公司call差佬
樓價跌幾多賠返幾多

呢d差佬都好似做哂喎，不如拉哂齊齊審

大個一定要做保安
份工會附送成棟樓

乜料？我住果到要返屋企都唔得？
我有交管理費，而家不滿保安去表達意見又唔撚得？

麗晶業主比狗恰到上心口

咁姐係唔洗交管理費

痴L線
返唔到屋啊
你話有冇問題啦

尋日玩到1157好撚勁

推啊屌

痴線㗎

麗晶所有人都唔撚可以管理費

CLS!!!

on撚9，乜撚野世界

屌你老母，日日行過用粗口屌班保安狗就啱啦

屌你，真係法治已死，呢個係咩世界黎架？

癲撚左

為左一時之氣得罪居民，擺交管理費最實際

咁cls

痴撚線到底有無病

dnlm 不合作運動由屋苑做起！
對付狗隊仲叫有d難度
對付你個管理處仲唔話咁易

換撚左間保安公司啦

cls住係個度都唔比人入

我屌佢老母

係咪short撚左上腦？

痴撚線！
唔好意思正評左
純粹想上熱門

CLS 妹仔大過主人婆

我都唔知今日提堂 ：＜

公眾地方係指一個可以俾公眾隨時進入既地方
要睇返佢個地方係唔係mark 左俾所有人行過

如果係 就係公眾地方

其實講我無野講 佢id唔到人就告唔入架啦
唔使咁複雜

冇法團任人搞
民建聯

有樓又點？咪又係被樓下保安撚

如果我係麗晶保安，今晚實驚到瀨屎

借個位

以正視聽-水炮車

on9???

痴線，咁買樓黎把撚

好癲下

CLS 乜撚野世界

成立業主立案法團換物業管理公司啦屌

依家邊個先係老闆阿 CLS

中產藍絲見到政府咁樣
會反抗定移民？

每年新年都唔撚比利是 直到換管理公司

業主要驚返保安轉頭 仲可以加控 搵咁多錢買樓把撚咩

呢個世界已經痴晒線

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

睇來麗晶業主立案法團主席是深藍

死警犬入嚟搵返自人生

點幫佢地呀咁撚痴線

真慘, 希望判無罪

btw 黑警有報應

返唔到屋企仲要被告 真係cls

肯定麗晶居民新年照派利是🧧

邊撚個報警既出嚟交代

管理處

居民快做野

CLS業主都畀人告

打狗救人
不受傷不流血不被捕
塞爆機場

呢d濕鳩案快速起訴，斬人案就慢慢黎。

痴鳩撚線

可以點幫佢地
好撚嬲

麗晶保安大過業主

Popo夠叫我地做曱甴我係咪可以告佢用侮辱性字眼 破壞社會安寧

同香港一樣

買單位時，價格同地價是否有包括埋該屋苑既地方，唔係洗能交管理費管理埋個屋苑

兩日拉人即告，班白衫黑社會打人就遲遲唔告

痴撚線～ 快手到呢
721 要成個月先告2條友

保安變城管

封陰司紙

痴線

721
811

屌你老母臭閪

Dllm

炒撚咗佢啦

麗晶人上呀

食屎啦屌 捉市民就快成咁

好恐怖
點解Yahoo Comment 係咁恐怖

自己間屋都咁？

厲害

痴撚線
買咗層樓畀人改咗密碼唔畀你上去
畀埋住戶證都唔得

要個管理處交待
最後畀人告

cls 保安係咪夠膽告？

法治？屌啦

鄰國城管式管理基本套餐
- 尋釁滋事
- 唔比搭𨋢
- 冇人幫佢倒垃圾
- 不定時斷水斷電斷網
- 食水變鹹水
- 半夜撳鐘
- 紅毛泥鎖匙窿
- 大閘鐵鏈
- 全家信用評級扣分
- 同層全家信用評級扣分
- 1823日日拍門

麻煩各位睇睇點樣對付物管

仆你個街

醒醒定定以後新年比多兩舊利是呀
唔撚係我隨時落閘放狗呀 成班垃圾 以為住私樓好威?
萬零蚊就可以令到你向我下跪

就來住戶要著制服先入到閘

麗晶居民仲交管理費既話就等食屎啦

新年唔好俾利是！

成本咪係倒左入司法程序嘅納稅人錢

好快就變全香港都係咁

做業主做到俾人告

呢個屋苑保安公司仲留低到嘅
麗晶花園全體業主互含啦

估唔到有事件發生

麗晶人咁既物管你地到接受到既話就真係玩撚完

仲唔起來抗議！拉倒垃圾民賤聯

選得DAB背景做區議員唔好咁大期望

有冇搞錯呀
人地業主投訴竟然俾人告返轉頭

劏咗個保安佢你老母

比幾百萬買層樓 每個月交管理費換嚟嘅係咁嘅結果

呢條罪好廣義，基本上你地圍警車已經可以一人一charge

都係嗰句 球證 裁判 守龍都係佢嘅人

即係同打人一樣，你話佢屌你老母啫，但你無必要打人喎

無啦啦俾人屈擾亂秩序，真係當大陸咁癲覆國家罪咁，莫須有，咩都屈9你咁

8.31 民陣再集結

百萬人聲勢浩蕩•勢要回擊極權政府
止黑暴• 制警亂

時間：1500起步
路線：中環遮打花園遊行至中聯辦
主辦︰民間人權陣線
（*不反對通知書申請中）

全民清剿無良管理公司，
保安收取利士即報ICAC。

遲啲學埋大陸咁
買完層樓俾人收左都唔知發生咩事

新聞link呢？

push

買樓都唔好買麗晶

呢d就極快檢控

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

屌那星，仆街實Q
養嚟搵班狗咬自己

721就過咗一個月求其捉幾個

公司公關災難
連累看更就快無公開

推
痴撚線
想知而家麗晶搞成點？？

業主們應發起全體唔交管理費, 直到正式更換物業管理公司

幾錢呎管理費

on撚9
業主提撚埋堂
721白衣人拉都未撚拉得齊呀
屌你老母鄭若驊

哇 呢個真係cls

屌佢老母死黑警

保安做埋人肉監控

頂你吖. 真係乜Q都可以告喎.

黑社會拉都唔拉. 業主就即拉即告...哇, 黑警真係有效率

Cls...

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

麗晶冇業主立案法團嘅後果

同問，咁會所大堂果D計唔計？

邊間管理公司咁巴閉?
要比大家認識下

而家有冇補救措施。

其他中產業主睇到未，係咪仲可以以為事不關己，今日唔出黎，他朝君體也相同

瑞安。

呢啲老屈就咁快
721 點呀？

住係瑞安管理大廈既人自求多福

屌佢老母 嬲到傻左

咪成立法團

最緊要踢走端安

冇業主立案法團丫嗱

實Q話事麗晶共和國

請完個賓賓返屋企掃地，個賓賓襯你唔係到換哂門鎖仲報警拉你

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

到呢刻香港人仲信法治...

私人地方揸架警車入黎你仲告居民？

曾經係本區區議員

CLS 個保安同班POPO都係 重要已經提堂

嘩 樓價跌一半未

Cls 保安推個業主去死

而家既香港既觀念掉L轉晒
有咩理由保安大過業主

借位

反送中#metoo集會

日期：28/8/2019 （星期三）
時間：2000-2130
集會地點：遮打花園
Dress code：以唇膏寫#ProtestToo在手臂上
主辦：平等機會婦女聯席
(不反對通知書有待警方確認)

８２８ 反送中#METOO 集會 港女出黎啦！

1999年區議會選舉，葉興國自動當選。
2003年區議會選舉，議席只得葉興國爭奪，所以今次葉自動當選。
2007年區議會選舉，當時人口估算約16,552人，其中有8,101位是選民。葉與獨立候選人潘惠芳爭奪，最後葉成功連任。
2011年區議會選舉，當時人口估算約17,758人，其中有7,770位是選民，今次葉興國第三次自動當選。
2015年區議會選舉，當時人口估算約17,013人，其中有7,938位是選民，今次葉興國第四次自動當選。

淘大仲離普

中產買樓後被保安宵禁

麗晶樓價大跌
居民表示多撚謝

有無搞撚錯啊

屌你老母業主唔可以干擾保安?????
即係老細唔可以比野我做干擾我???
on撚柒狗

垃圾警察
自由意志係唔會俾恐懼消滅

睇返有兄弟po嘅資料

係禮康廉人，係最近嗰年先俾泛民贏出

但就用主席身份照搞蛇餅街粽，又阻住區議員做嘢，又dq法團候選人

二人分別右邊面及額頭有傷包上敷料

屌佢老母
又打獲嚟

屌以後應該要全體保安派返利是比業主

垃圾藍屍公司

咪即係大陸嗰啲尋釁滋事罪

係咪對於辱警罪?

保安大過業主係好事，證明無產階級>>>>>資本家

鬥地主既時代到喇各位全現無產階級專政，將貪官同有錢佬趕盡殺絕

每次落樓都屌鳩佢地

而家區議員係公民黨呀

做香港人真係好撚慘
俾幾百萬買個單位
加俾錢請班行行企企既人形垃圾
結果去俾班垃圾告番轉頭

屌！！！！！

痴撚線 咩世界！

照咁睇個範圍應該大過辱警, 對任何人都用得

開居民大會啦

香港越嚟黐線 要幾荒謬有幾荒謬

罷交管理費 組個立案法團炒左依家個保安公司

業主俾錢佢訓教 調轉頭俾舊屎業主食

真係痴撚線
俾錢請你番黎拉鳩自己

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

呢單野真係痴線 聲援一定出黎

係咪痴撚線架

屌你老母邊撚度D 保安 咁撚寸？

幾百萬供樓做業主交管理費而家保安報警拉9你

新聞係話兩個男人圍警車喎

屌你老母死黑警

痴鳩線咩世界

屌你老味 呢啲case 就咁撚快提堂 元朗白衫就一味拖 仆街

罵保安同差佬前，睇下法庭都做左d咩
香港法律

無天理

屌呀 樓下保安都唔屌得！

保安 同警察 兩個𢭃你糧既

兩個人 「圍」警車
個人要幾大先做到

留名等睇麗晶街坊每晚落去圍9班垃圾保安

原來喺香港返屋企都唔得了

你條賤種0post假acc
父母驗左cancer未

兩條友圍警車?

保安勁過公安，大撚晒

交税俾人射自己咪一樣

Diu

麗晶樓價大跌

o'neal x 2

快撚過閃電喎屌

屌你老母 如果居民想做嘢 實有大把人發夢支持

保安惡過住客， cls

痴撚線
估唔到班管理處咁撚癲，拉自已居民仲要入埋罪
好彩搬走左

想問下而家班麗晶居民有無咩打算？

法治死

個官食撚咗屎？

你有疑惑係一件好事，貼埋link比你

班畜牲真係等天收

大機會啦 只係收班藍絲小小錢

千奇唔好買麗晶

幫你搵埋link

會所開party隨時變非法集結

幫助唔到案情喎

痴撚線咩世界

好似呢條片

屌你老味好撚少事咋喎
點講得上圍同破壞安寧

邊個控方同裁判官 咁L on9都可以做律師
我而家就要投訴你地投到你地返大學重讀

屌就自便 講明比你屌 要屌要聽啱就自己擇
幫得一個就幫

好撚嘢

CLS返屋企都唔得！唔交管理費！！

cls 比錢請人拉自己

宵禁！禁足！CLS!

新年入陰司紙利士派比保安

有d業主都係手足嚟嫁

點解大家淨係focus麗晶
冇乜人屌瑞安物業管理公司

其他用瑞安既係咪諗住由得佢

班藍絲廢老保安做到咁
都冇人屌佢地公司
對唔對得住Tvb比人杯左禁耐

已燒到埋身

今次一定要將成個潘黨剷起

要保安比利是
如果唔係就圍佢

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第37日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

痴撚線 真係冇野好講
咁如果做服務業 啲客嘈鳩住晒
我係咪可以報警 禁撚左佢幾後唔準去間鋪

屌佢老母呢啲屋苑唔撚住

邊個官

過年1$ 都唔好撚派

無理由咁快上堂，呢間保安背景一定有問題

香港人賤過泥，麗晶花園業主好撚慘，俾養左十幾年既保安咬春袋！